有無絲打接受到肛交？

有冇巴打接受到先

鍾意睇ANAL AV,做好似好難

係會痛到仆街，除非天生肛門彈性好好

呢啲都要有天份先得 都係睇吓算 人哋痛好過自己痛

自己玩可以玩下一隻手指先

會瀨屎

睇就好睇 唔撚玩呢d野啦 係鍚條女 除非佢極m 不過我都s唔落

要，就算用左都好難插得入

留名

成日自己攞水喉灌腸
利申：巴

睇得gv多其實想試下

我係問緊絲打